Apex Legends 尋血犬17殺2953傷害 23全隊擊殺

其實你又唔係剪montage full gameplay加首歌做乜？